集思廣益 女朋友出咗條

事緣後日係小弟同女友拍拖2週年紀念日

女友今日同我講 想我估下佢想要咩週年禮物

點知好似要我猜燈謎咁

佢話喎 要方便攜帶 夠輕 可移動(即係唔係鑲死咗)

同旅行有關係bonus

屌 我諗咗成日都諗唔到

死港女

我唔想分手啊

gip

咁都唔明
錢囉

萬能插頭

尿袋

細既hand carry喼

安全套

dom

飛機, apple watch, go pro, dji mavic, 無反...

屌咪撚買比佢啦on99

唔係尿袋就 戒指 再唔係 就係安全套 再唔係 就係手袋 再唔係 就係鞋 再唔係 就係 黑超

銀紙囉笨柒

咪condom囉

細喼

相機

假鳩

m巾

Wifi蛋

震蛋 (無線)

胡慧聰

condom

中國移動

類似SONY QX10
果D 相機鏡頭?

信用卡
仲可以儲飛行里數

習近平

我對你既心囉傻豬

仲唔係自拍神氣

震蛋

假尻

GoPro?

回鄉證

狗帶 方便拖住你去唔同景點

尿袋囉屌

無線震旦囉

你女友同講 快 唔慢 有速度
有咩分別

明顯係drone

狗帶

Condom

求婚戒指?

WIFI EGG

係咪好貴果啲縮骨遮

wifi 蛋

錢

樓主可以將上面啲回應買晒返嚟
整個福袋畀佢
咁就梗有一樣中啦

錯 但接近啦

入紙做手術啦，想要你個心呀

指南針

你估中佢會講比你聽？
唔係既話買錯咁點
最憎呢d死臭西

可以當腳架用個種自拍棍

佢要果份生日禮物會唔會就係你丫

綠帽

照佢咁講

同一款物品有可能係重或難帶或不可移動的

細細部既相機？

出現了

方便攜帶 夠輕 可移動(270度轉動) o既假鳩

電話繩

事緣後日係小弟同女友拍拖2週年紀念日

女友今日同我講 想我估下佢想要咩週年禮物

點知好似要我猜燈謎咁

佢話喎
要方便攜帶
即係要隨傳隨到

夠輕
要你減肥
可移動
多做運動(即係唔係鑲死咗)

同旅行有關係bonus
成功左去旅行

屌 我諗咗成日都諗唔到

死港女

我唔想分手啊[/quote]

附屬卡

機票

行李牌

360相機

屌 咪係你條鳩囉

似gopro

樓主條J，夠細夠輕?

可移動=/=可攜帶

gip

這款行李箱集合電動、導航、防盜、存物、載人的功能

要你碌鳩呀咁都唔明

買兩部仲可以自駕遊

想買

Dyson風筒

go pro

帽

同佢講：食屎啦你！週年禮物係我揀比你，唔係你想要咩就要咩呀，八婆

比錢佢啦

銀包？

同佢講：bb，乜送禮物唔係送果個諗既咩

想要老母呀！
女友圖都冇張！
正一5P仔

所以咪比題比樓主諗

Pandora?

有轆嘅假鳩

戒指 求婚

一張附屬卡呀傻仔

旅行裝風筒

GoPro

孫悟空 （迅間移動）

移動hdd

震強

$120

明顯係相機

尿袋 Go Pro Gip

Portable Charger

hguc高機動型渣古

行李帶

仲要裝佐個dom dom掛飾

氣球

精

貞操帶，去印度唔怕比人姦

航拍機

空少

相機
留命等開估

旅行gap

屌，送架林寶比佢，然後同佢講你估錯左

錶

我自己估係GoPro 不過港女要GoPro把撚
死港女應該最想要自拍神器
果d咩無反單反對於港女黎講都冇乜用，因為佢地主力唔係想影景，係想影自己

尿袋？

名信片

M巾

condom lor, 輕 方便carry , 旅行一定用，仲唔係呀

如果我要我男朋友咁估 佢真係睬我都on9

航拍機、360度相機、自拍相機
女仔同得旅行有關都係相機果啲

自拍棍

寫你名既信用卡啊

咁多個
點估

唔係咁開心下嘛

一係喼一係尿袋

但話晒周年紀念禮物，斷估你女朋友唔會係想要尿袋咁on9

卵子
中出送個bb比你

風筒?

信用卡囉

手提行李秤

即影即有相機

戒指，法國製造？
定係機票

廢青扇

送週年禮物真係廢柴既行為 係男人既應該book間房 叫條女食定藥比你中出玩成晚

喼

會唔會其實係袋咋，去旅行都好方便用到
樓主一啲條女嘅資料都唔講點估
平時買野實唔實際，慳唔慳家
有冇鐘意咩卡通角色果啲
乜都冇講點估

信用卡

無線震蛋

佢話喎 要方便攜帶 夠輕 可移動(即係唔係鑲死咗)

Go pro

飛撚左你咪一身輕輕, 佢又可移動囉

腳架/自拍神棍

我第一時間諗起既得震蛋

擺明係信用卡

rimowa

我估錶

我都估係喼
點解？
因為你買完喼比佢
佢可以打蛇隨棍上
bb
我想去旅行呀～

我女朋友估係

旅伴
可以陪自己去旅行

買個gip比佢
Go pro當自己用 實質旅行同佢用
Condom旅行晚晚用

pandora

精子